<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Liste der Autoren on Terraform Buch</title><link>https://terraformbuch.de/authors/</link><description>Recent content in Liste der Autoren on Terraform Buch</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><copyright>© 2023 Terraform Buch</copyright><lastBuildDate>Mon, 27 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://terraformbuch.de/authors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Christian Rost</title><link>https://terraformbuch.de/authors/grischdian/</link><pubDate>Mon, 27 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://terraformbuch.de/authors/grischdian/</guid><description>Christian Rost begleitet und verantwortet große und kleine Projekte im Container- und Kubernetesumfeld, plant und baut Logging- und Monitoringlösungen mit Elasticstack und steht für das ein oder andere ownCloud Projekt zur Verfügung.</description></item><item><title>Eike Waldt</title><link>https://terraformbuch.de/authors/yeoldegrove/</link><pubDate>Mon, 27 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://terraformbuch.de/authors/yeoldegrove/</guid><description>Eike Waldt hat während seiner Laufbahn viele SUSE- und SAP-Projekte begleitet und geleitet. Innerhalb dieser Projekte entwarf er komplexe Mechanismen zur Verwaltung von gewachsenen Landschaften und strukturierte gewachsene Code-Sammlungen mittels DevOps und CI.</description></item><item><title>Johannes Kastl</title><link>https://terraformbuch.de/authors/johanneskastl/</link><pubDate>Mon, 27 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://terraformbuch.de/authors/johanneskastl/</guid><description>Johannes Kastl ist seit frühen SUSE-Tagen begeisterter Linuxnutzer. Er war mehrere Jahre in der Administration einer großen privaten Cloud-Landschaft tätig, unter anderem als Administrator, technischer Product Owner, Scrum Master und Teamkoordinator.</description></item><item><title>Thorsten Schifferdecker</title><link>https://terraformbuch.de/authors/curx/</link><pubDate>Mon, 27 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://terraformbuch.de/authors/curx/</guid><description>Thorsten Schifferdecker ist seit mehr als 20 Jahren begeisterter Linuxnutzer und in der IT als Architekt tätig. Er hat Kunden bei der Projektierung und Aufbauphase von komplexen Infrastrukturen im Cloud- und Containerbereich, wie Kubernetes, begleitet und verantwortet.</description></item><item><title>Tim Beermann</title><link>https://terraformbuch.de/authors/tibeer/</link><pubDate>Mon, 27 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://terraformbuch.de/authors/tibeer/</guid><description>Tim Beermann ist seit frühester Jugend begeisterter Linuxadministrator. Während seiner Laufbahn hat er ein ERP-System mitentwickelt und Serverlandschaften sowie Cloudumgebungen betreut. Heute beschäftigt er sich überwiegend mit Automatisierung, Supercomputern, Cloud- und Containertechnologien.</description></item></channel></rss>